【十萬火急突發!!】踢爆陰謀! 8.18緊急呼籲，逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

1. 麻煩聽日勇武暫停。全程和理非。

2. P 牌仔推唔到。麻煩巴打幫手推。

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

五毛死不盡

你估cia知唔知？

聽日實有鬼沖

我都覺得有可能中共行緊呢個陰謀
大家真係要忍忍
唔係要割席！核爆都唔割！
但阻止到假示威者殺警行為
係可以救到大家既生命同將運動推向成功！！

無論示威者定黑警
最多最多好多人心目中最盡只係要黑警繩之於法
但無一個愛香港既香港人
要殺死同樣係香港人既黑警

樓主個名多咗啲嘢喎

係燒燒多D, 到時WECONNECT 香港支持國內同志代為清理門戶
老解WFC

聯署要求提名香港人攞和平獎

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6. 唔用氣油彈

小心有鬼

叫你唔衝擊姐

又唔係叫你唔好去

咁有咩問題

燒死大量警察都唔割蓆

又一個p牌散播恐慌論

tui

有無聽過狼來了嘅故事

大家唔好輕敵

P 牌

呢個幾月大把支那人做黑警 混入示威者影大頭 又有黑警做鬼

宜家吹呢風玩心理戰 等和理非唔敢出 不攻自破

總之818維園見

連續幾個人po個生寶channel係人都知咩事啦

咁做都唔奇，但香港人無野可以做。
警察醒目唔該請假或縮入差館度。
中南海主動攬炸，邊個都阻唔到。
總之一發生，所以民主派立即入美國大使館，
我地就係屋企大覺訓，由得成個城市暫停。

大家要頭腦清醒

中共幫埋我地做野

小心

Tui

所以明日一定是「和理非」，不論靜坐，遊行，都要守規矩。千萬別上當。

係我會好開心，黑警死先